［純討論］有無巴絲可以幫手解決成日出門口唔記得拎口罩

出面又得七仔有獨立包裝一個個咁賣

袋定幾個喺袋先咪得

袋十個八個喺袋啦
又要替換又要塞比廢老

一陣一返歸就成盒塞落袋 屌

塞埋比我呢個廢青得唔得